野餐成班人一齊玩下小遊戲

次次去野餐果陣都想搵啲野玩下無咁悶
就諗起懷舊遊戲彈波子
一黎波子體積細 易攜帶
二黎又平
三黎我帶玩具出街都好正常
四黎我發覺我屋企啲汪汪好鍾意玩球類物體 可以同汪汪同樂

上次夢遊去左沙田同睇以前汪汪啲笑片
唔知係汪汪身體結構問題定佢地啲鞋仔問題
發覺啲汪汪個下盤都好唔穩下
次次同啲汪汪玩
佢沖過黎果陣我就撒一堆波子係地下
轉身就走
望住佢地仆下仆下個樣我都不自禁偷笑
不過係草地唔係好啱玩

近排見好似興起番波子棋
建議下

習思廣益諗諗新玩法

走既時候 傷及其他人 要考慮

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士